元朗，天水圍站有狗

據說元朗、天水圍站有狗，各位巴絲返屋企要注意，小心有違禁武器！

多口問句，點解要入夜抗爭？
日頭搞有市民又唔洗捱夜
鋪頭又可以落閘收工 影響經濟
入夜又危險 又多狗
啲人又唔會散場返屋企訓

推

fc？

天水圍有狗 天耀同警署出面都好多

元朗約二十隻
有van

朗屏站上面有狗

Push

朗屏拉左封鎖線

元朗站有廿隻狗

元朗站下面輕鐵站附近有狗 大堂暫時唔見

1113天水圍天盛商場

有兩批行緊過西鐵站

11:25 元朗站下面

天水圍coming

push

推啊

元朗接放學

E1 exit 無